痴撚線東張西望做廣告特輯

真係好仆街

雞精

屌佢老母

尋日火鍋 今日雞精
每次第一個廣告就係果樣產品
越來越明目張膽

我剩係認得個中醫係亞視唱歌

岩岩一講滴雞精已經feel到轉頭會賣廣告...果然真係.....屌鳩佢

叫大肥婆飲雞精，老人家食安宮牛黃丸，無恥得佢

真係好痴線
扮晒報道資訊跟住賣廣告
賤到佢